他日連登大軍一畢業出黎做野會唔會又有一波升勢

十萬月薪大軍既剛需

得十萬月薪咁少
起碼都廿碼啦